有冇日文課程係一個禮拜反4.5日ga

宜家學到n4，暑假係屋企冇嘢做，有冇乜課程係一個禮拜反567日一日反567個鐘ga，私補咁多個鐘又好貴，自學唔知得唔得

與其反日文不如反政府啦ching

你search下東大 有暑假密集式課程

你諗下有冇老師肯一個禮拜教567日仲要一日教567個鐘先問啦

中文都未學好 就學日文

n4密集課程8.28先開班，已經要開學，會撞schedule